（一萬巴追數台 ） 8號風球現正生效四時前轉3號風球機會較低

會員：深夜二時二十七分

DLLM 想走數、今次連仔都有留名

3738x10000=37380000

等收錢等咗好耐

12/10 天文台考慮下午三時改發3號強風信號

原po

pish

傻仔冇講明邊日即係今日掛都算

留名睇收大支票環節

推

樓豬派錢

唔知走admin數會有咩後果呢

走數狗

玩完 不誠實使用帳戶

睇返原post 啦問果位善長仁翁

放心，佢有好多債仔

我要我要

我要買🍬

pish 上去

靠你了

kobekobekobe

一萬蚊呀一萬呀

終於贏咗

一萬蚊呀 一萬蚊呀

潛逃左？？

推到佢蒲頭

加油啊 lakers

又有一萬抗疫基金 正

正

走反深圳？

屌adm屎忽

work from home 有咩分別？

上 左去

天文台都想大家收下錢

我留咗名兩次呀，係咪會收2皮

Strong post leave name

好彩留左名姐
呢舖正呀！

此post 必火

鎊水

admin都要開始追數

推呀

每個lm 一萬精虫我都殺

找數未

精盡人亡

比錢未

留名

百佳抽獎登記

屌

可能

會員號碼 #43808 咪比佢改名走數

等收錢

#43808

都好過抽ipo嘅

出嚟應對啦

#4308

留名等走數

Push

一陣就話要9-5成段時間都8號先得
不過都有可能

🦷

bb

💯

去咗邊？

pppp

咪諗住走數呀

陣間4點40分落點算

劫庫

出黎回應下

又話唔走數嘅

走數撚可恥

推呢個#43808

條柒頭找數未

可以去邊排隊拎錢？

轉數快 thanks

payme

你好👋

🤘🏻

ppp

三千幾萬

LM

咁認真算啦

派一萬印尼盾就有你地份

派錢呀屌

食下花生先

天文台一定有留名

找數啦

走數#43808

Fufu

Fatfat啦

fufu jj bjg

FPS留名

I have 2 bigjj

拼拼

fatfat啦

留名等派錢

我是入來等收錢的

Lm再Lm
幾時派

一萬越南盾照殺

係咪有人派錢

3千幾萬

多過金多寶

留名追數

唔怕一萬 只怕萬一

入黎等收錢

應該要推行走數ban帳號

今日都唔知有幾多連登仔走數。
走數死全家

入嚟攞嗰一皮嘢買今晚部新iPhone喇

走數死全家

連仔留名係#幾多

講錢個D預左收唔到
有條友係賭抄哂留名會員既名
呢個找數機會大好多

一定走數

其實玩開呢d都係走數架啦
個個係咁留名好撚煩

Exactly
跟住d post又上撚晒熱門
成件事完全0意義又煩鳩到人
連登

lm等收錢

我都係入嚟等收錢

其實歷史上有邊個話派錢既最尾無走數?
曬鬼氣啦,咁認真做咩

越南盾10000 VND = 港元3.34 HKD

3.34HKD x 3738 = HKD 12485 照殺

你咁認真做咩

截左龍 留唔到名

冇留名

派錢

天文台應該有份留言

Pishhh
推唔郁

#179LM左加入追數團

今朝等到而家，幾時有錢收

就黎九點掛到五點

追數苦主大聯盟

一萬呀 咪走數

超額完成

追數

係，不誠實使用電腦罪！

但係班狗唔做嘢

呢個自岩

快5點

五點了

找數未呀

深夜二時二十七分 : 我無講明邊種幣, 我明天去衣紙舖買一疊冥幣燒俾你地, 保證有一萬, 再拍張相找數